一人一首聽到會有回憶嘅歌

如果可以，順便分享下你嘅故事